Значение $e^{x}$
===============

Используя простые арифметические действия можно вычислить значение $e^{x}$.  
Для этого используется следующая формула:

$e^{x} = 1 + \frac{x}{1!} + \frac{x^2}{2!} + \frac{x^3}{3!} + \frac{x^4}{4!} + \dots$  
Как и в случае с суммой для ee можно использовать различное количество слагаемых. Напишите программу, вычисляющую значение $e^x$ двумя способами.


---
## Входные данные ##
Одно вещественное число *x*.


---
## Выходные данные ##
Два вещественных числа. Каждое число писать на отдельной строке. Формат вывода: 6 знаков после запятой. Первое число - значение $e^x$, вычисленное с использованием функции `exp` заголовочного файла `math.h`  
Второе число - значение $e^x$, вычисленное с использованием суммы выше. Используйте 6 членов данной суммы.


---
## Sample Input: ##
```
1
```

---
## Sample Output: ##
```
2.718282
2.716667
```
